[
  {
    "correct_answer": "১৯৬২",
    "incorrect_answers": ["১৯৬০", "১৯৬৪", "১৯৬৯"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট কত সালের স্থাপিত হয়েছে?"
  },
  {
    "correct_answer": "০৭টি",
    "incorrect_answers": ["০৫টি", "০৬টি", "০৮টি"],
    "question": " চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর কতটি ডিপাটমেন্ট আছে?"
  },
  {
    "correct_answer": "মোহাম্মদ কামাল হোসেন",
    "incorrect_answers": ["প্রকৌশলী সুব্রত দাশ", "মোহাম্মদ সেলিম উদ্দিন", "পলাশ কান্তি বড়ুয়া"],
    "question": " চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর বর্তমানের উপাধ্যক্ষ কে?"
  },
  {
    "correct_answer": "রাজিব সিকদার",
    "incorrect_answers": ["সৌরভ কর্মকার", "অর্চি চৌধুরী", "শংকর দাশ"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর বর্তমানের কম্পিউটার ডিপাটমেন্ট সিআই কে?"
  },
  {
    "correct_answer": "৫টি",
    "incorrect_answers": ["৬টি", "৩টি", "৪টি"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট কম্পিউটার ডিপাটমেন্ট এর ল্যাপ সংখ্যা কতটি?"
  },
  {
    "correct_answer": "৩টি",
    "incorrect_answers": ["২টি", "১টি", "৪টি"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর বর্তমানের কইটি গেইট আছে?"
  },
  {
    "correct_answer": "১টি",
    "incorrect_answers": ["৩টি", "২টি", "৪টি"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর লাইব্রেরী কত টি আছে?"
  },
  {
    "correct_answer": "৩৫ একর",
    "incorrect_answers": ["২০ একর", "৩৬ একর", "৩০ একর"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর ভূমির পরিমাণ কত?"
  },
  {
    "correct_answer": "২য়",
    "incorrect_answers": ["১ম", "৩য়", "৪র্থ"],
    "question": "বাংলাদেশের চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর বৃহত্তম কত?"
  },
  {
    "correct_answer": "চট্টগ্রাম শহরের নাসিরাবাদ",
    "incorrect_answers": ["চট্টগ্রাম শহরের ২নং গেইট", "চট্টগ্রাম শহরের খুলশী", "চট্টগ্রাম শহরের টেক্সটাইলের"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট কোথায় অবস্থিত?"
  },
  {
    "correct_answer": "৪,২০০",
    "incorrect_answers": ["৪,০০০", "৪,১০০", "৪,৩০০"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর শিক্ষার্থীর সংখ্যা কত জন?"
  },
  {
    "correct_answer": "২০ একর (৮.১ হেক্টর)",
    "incorrect_answers": ["২১ একর", "১৯ একর", "২২ একর"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর শিক্ষাঙ্গন ভূমির পরিমাণ কত একর?"
  },
  {
    "correct_answer": "৮৫",
    "incorrect_answers": ["৫৮", "৮৬", "৬৮"],
    "question": "কম্পিউটার সাইন্স টেকনোলজি এর কোড কত?"
  },
  {
    "correct_answer": "সি এস টি",
    "incorrect_answers": ["সি এম টি", "সি এস সি", "সিডিটি"],
    "question": "কম্পিউটার সাইন্স টেকনোলজি এর সংক্ষিপ্ত নাম কোনটি?"
  },
  {
    "correct_answer": " ৬৩ তম",
    "incorrect_answers": ["৬০ তম", "৬১ তম", "৬২ তম"],
    "question": "কম্পিউটার সাইন্স টেকনোলজি এর বর্তমানের শেষ ব্যাচ কত তম?"
  },
  {
    "correct_answer": "প্রকৌশলী মোঃ ইয়াছিন",
    "incorrect_answers": ["প্রকৌশলী মোঃ ইয়াছিন", "প্রকৌশলী লুকৎফর রহমান", "প্রকৌশলী মোঃয়াছিনৎ"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর বর্তমানের অধ্যক্ষ কে?"
  },
  {
    "correct_answer": "৭০০৬১",
    "incorrect_answers": ["৭০০৬২", "৭০০৬৩", "৭০০৬০"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর ইআইআইএন বা প্রতিস্থানের কোড কোনটি?"
  },
  {
    "correct_answer": "১টি",
    "incorrect_answers": ["২টি", "৩টি", "৪টি"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর অডিটোরিয়াম ভবন কত টি?"
  },
  {
    "correct_answer": "১টি",
    "incorrect_answers": ["২টি", "৩টি", "৪টি"],
    "question": "একাডেমিক ভবন তিন তলা কত টি?"
  },
  {
    "correct_answer": "৫টি",
    "incorrect_answers": ["৬টি", "৩টি", "৪টি"],
    "question": "চট্টগ্রাম পলিটেকনিক ইনস্টিটিউট এর ছাত্র ও ছাত্রী হোস্টেল ভবন মোট কত টি?"
  }
]
